%Logbog for Martin
\subsection{Uge 06} %2014-2-3 til 2014-2-9
\begin{itemize}
\item Første projektmøde
\end{itemize}

\subsection{Uge 07} %2014-2-10 til 2014-2-16
\begin{itemize}
\item Definer projekt, baggrund.
\item Oprettelse af tidsplan Rev 0
\end{itemize}
\subsection{Uge 08} %2014-2-17 til 2014-2-23
\begin{itemize}
\item Use cases, use case 4.
\item Referent til vejledermøde.
\end{itemize}
\subsection{Uge 09} %2014-2-24 til 2014-3-2
\begin{itemize}
\item Skrevet use case 4 ændre slik.
\item Små ting i kravspec samt gruppe gennemgang af use case 1-5.
\end{itemize}
\subsection{Uge 10} %2014-3-3 til 2014-3-9
\begin{itemize}
\item \begin{itemize}
\item klargøring af rapport til review.
\item Til rette use case 1-5 mht. småfejl.
\item Referent til vejledermøde.
\end{itemize}
\subsection{Uge 11} %2014-3-10 til 2014-3-16
\item Gennemgår gruppe 7. kravspec og acceptest.
\item Vi reviewer gruppe 7.
\item Review møde med gruppe 4. Er referent til møde.
\item Rettelse af tidsplan Rev 1.
\end{itemize}
\subsection{Uge 12} %2014-3-17 til 2014-3-23
\begin{itemize}
\item Systemarkitektur. 
\item Udkast til domænemodel 4 og 5.
\item En samlede domænemodel fremfor 5 forskellige.
\item Referent til vejledermøde.
\end{itemize}
\subsection{Uge 13} %2014-3-24 til 2014-3-30
\begin{itemize}
\item Gennemgang af domænemodel, BDD og IBD logisk og fysisk.
\item Referent til vejledermøde.
\item Applikations model af UC4 og 5
\end{itemize}
\subsection{Uge 14} %2014-3-31 til 2014-4-6
\begin{itemize}
\item Systemarkitektur, rettelser af dele fra uge 13.
\end{itemize}
\subsection{Uge 15} %2014-4-7 til 2014-4-13
\begin{itemize}
\item Gruppe 4 reviewer os, review af gruppe 7
\item Rettelse af tidsplan Rev 2.
\end{itemize}
\subsection{Uge 16} %2014-4-14 til 2014-4-20
\begin{itemize}
\item Scrum, doseringsmotor test, dokumentation
\end{itemize}
\subsection{Uge 17} %2014-4-21 til 2014-4-27
\begin{itemize}
\item Scrum, doseringsmotor print og test, dokumentation
\end{itemize}
\subsection{Uge 18} %2014-4-28 til 2014-5-4
\begin{itemize}
\item Scrum, forsyningsprint til PSU, dokumentation
\end{itemize}
\subsection{Uge 19} %2014-5-5 til 2014-5-11
\begin{itemize}
\item Scrum, doseringsmotor PSoC design 
\item Rettelse af tidsplan Rev 3.
\end{itemize}
\subsection{Uge 20} %2014-5-12 til 2014-5-18
\begin{itemize}
\item Scrum, doseringsmotor PSoC test, dokumentation
\item Rapport skrivning: Metoder, 
\item Tilføjelse af adskillige dokumenter i LaTex til rapporten
\item Rettelse af tidsplan Rev 4.
\end{itemize}
\subsection{Uge 21} %2014-5-19 til 2014-5-25
\begin{itemize}
\item Rapport skrivning: Design og implementering indledning, design og implementering doseringsmotor, Krav, systemarkitektur.
\item Rettelse af: Projektgennemførelse, Opnået erfaringer, Resultater og diskussion, Fremtidigt arbejde, konklusion.
\item Rettelse af tidsplan Rev 5.
\end{itemize}
\subsection{Uge 22} %2014-5-26 til 2014-6-1
\begin{itemize}
\item Scrum.
\item Rettelse af tidsplan Rev 6.
\item Gennemlæsning og rettelse af rapport og dokumentation.
\item Aflevering af projekt.
\end{itemize}